HTC U11 or Apple iPhone 8?

U11
iPhone 8
有無其他機推薦

正評同負評都講下原因

我部u11 山太陽台4588蚊 你自己諗

好似好抵屌

仲洗諗

已正評

利申

u11 開心使用中
早幾日用黎影相屌打哂班iphone朋友

我都係見佢影相評分咁高心動
用緊M8 啲相好差

又平左?

PUSH

用家區有d人話部機qc做得唔好
但係我自己果部就咩事都無

4千中呢個價性價比一流

我以前用m9 好認真咁講
真心屌打iPhone
但部機一出廠時好多問題
個mon變色又唔知點
去htc整過兩三次 部re又整過兩三次

而家D貨唔會仲有事ar......
第一水，完全冇問題

Xzp>u11>>>>>>iphone 8